自動售賣機出錯野飲 有冇得轉

啱啱去自動售賣機諗住買盒朱古力奶飲
揀完 點知出左盒港式奶茶比我 除左買多次之外 係咪冇得轉

唔好答咩叫喺部機入面做野條友換過盒

同入面條友講叫佢換過盒

。

屌,咁大個人嗰幾蚊雞咪買過盒囉
上去佢公司換返盒好唔好?

叫部機入面做野條友換過盒

不妥協

樓主小學畢業，要問呀媽拎

叫喺部機入面做野條友換過盒

打俾customer service 同佢講一定要換 等兩個鐘等佢部貨車嚟入貨順便換俾你

部機應該有聯絡電話
你叫佢過黎換比你佢實唔肯
不過如果你打去話見到部機好似唔洗入錢都會跌野飲出黎
間野仆都仆條友過黎fix
咁個陣你咪同佢講要換lor

請你個fd飲 買多包

上fb屌佢啦

正常好聲好氣叫入面個人換，係唔會換比你

呢個時侯要打或者推部機，佢一驚就有機送多盒比你

我係部機入邊返緊工
太暗 奶茶睇錯朱古力
sor

叫聲機哥就得
啊sir 教的

要屌部機

你用手揸住盒奶茶，然後隻手順時針用力一扭，盒野飲就會轉

你有特異功能就可以